東華學院係全港 唯一一間 叫nursing實習學生繼續返醫院實習

一路話你哋安全好重要 所以大家唔洗擔心 你哋受傷我哋有保險包架！

Under the College’s Group Personal Accident insurance policy, accidents involving students are covered from their place of residence to the practicum venue and the other way round.

condom黎架咋
死一個半個condom都一車車入去讀

仲有中大

［200萬人呢？］今晚7點準時尖沙咀集合，推過去poly

推